華為CFO 係溫哥華比人拉左

加拿大報紙環球郵報（the Globe and Mail）引述加國司法部的聲明報導，加國已逮捕華為首席財務官孟晚舟，她因涉嫌違反美國對伊朗的貿易制裁而將被引渡到美國。

加拿大應美國當局要求在溫哥華逮捕了孟晚舟。加國司法部聲明說：「孟晚舟於12月1日在溫哥華被捕。美國要求將她引渡，擬於周五舉行保釋聽證會。」

保釋到實走佬

保釋邊可能
何志平都走唔甩
你咁重要人質會俾你走佬？

依家係加拿大

唔會放架, 因為美國要求引渡, 加拿大實交人